[忽發奇想]來自瑞典的恩賜

相信好多人都聽過瑞典有隻鹽醃鯡魚罐頭(Surströmming)
最出名嘅係佢奇臭無比，搞到唔少人都想挑戰下陣味

ikea?

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

cls

試過一次

一打開即刻嘔

咁誇張
咁要小心tk

真

搵次試下

人地要搵盤水係入面開...
就咁開噴到成屋都臭晒

豬咀都未必有用

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

邊度買

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

邊到有得買 想買黎試下